支那移動單月唔見左725萬客戶

【700萬人去哪兒?】

內地中移動公布最新流動用戶數字，單係上個月唔見咗725萬個客，破晒紀錄.....咁多人，去咗邊?

#集思廣益
#香港都係得700萬人
#成個香港啲人唔見晒
#無理由轉晒去聯通中電信
#真相只有一個
#洩露國家機密
#有線財經
-----

燒了

用腦諗下咪明囉 留言都有寫原因啦 你都on99

做咩咁激動呀sir

五十歲以上支那人都經歷過文革，人格無底線，做盡人性醜惡壞事，係一群十分噁心嘅人類，受外國人歧視係有原因。

死左一個香港人口，你估咁撚易咩，

你幻想下全香港人死曬係點

無話死左
可以係企業倒閉

有冇尊嚴呀你sir前sir後

啲警犬連網上維穩都要食藥

hashtag長過內文
弱智

如果計埋聯通失踪數字嘅話...

死了